{
  "translation": {
    "Token Bridge": "代幣跨鏈",
    "Connect": "連接錢包",
    "Connect Wallet": "請連接錢包",
    "Connect aelf wallet to view transaction history": "連接AELF錢包查看操作記錄",
    "Heterogeneous Chain Cross-Chain History": "外部跨鏈記錄",
    "Homogeneous Chain Cross-Chain History": "内部跨鏈記錄",
    "Select a Receipt ID": "選擇Receipt ID",
    "From": "來源鏈",
    "To": "目標鏈",
    "Transaction Status": "交易狀態",
    "Amount Sent": "發送金額",
    "Amount": "金額",
    "Amount Received": "接收金額",
    "From Address": "發送地址",
    "To Address": "接收地址",
    "Sent At": "發送時間",
    "Received At": "接收時間",
    "Sending TXID": "發送交易",
    "Receiving TXID": "接收交易",
    "Transferred": "進行中",
    "Indexed": "待接收",
    "Received": "已完成",
    "Estimated transaction fee": "預計會收取{{fee}}作為跨鏈手續費",
    "Grant permission to access your funds?": "允許換幣合約使用您的代幣",
    "Confirm": "授權",
    "No cross-chain records found": "未査詢到跨鏈記錄",
    "Transfer": "發送",
    "Heterogeneous chain cross-chain": "異構跨鏈：",
    "cross-chain transfer between aelf and other public chains (e.g. aelf to Ethereum)": "AELF與其他公鏈（如MainChain AELF到Ethereum）之間的跨鏈轉帳",
    "Homogeneous chain cross-chain": "同構跨鏈：",
    "cross-chain transfer within aelf ecosystem, between MainChain and SideChains (e.g. MainChain AELF to SideChain tDVV) or between different SideChains (e.g. SideChain tDVV to SideChain tDVW)": "AELF生態內部主鏈與側鏈（如MainChain AELF到SideChain tDVV）、側鏈與側鏈（如SideChain tDVV到SideChain tDVW）之間的跨鏈轉帳",
    "Please note": "請注意：",
    "When the network is not congested": "在沒有出現擁堵的情況下",
    "The minimum crosschain transaction fee is around": "最小跨鏈手續費約",
    "The minimum crosschain amount is": "最小跨鏈金額{{amount}}{{symbol}}。",
    "The minimum crosschain amount is2": "最小跨鏈金額 ",
    "Estimated time of heterogenous cross-chain arrival is": "異構跨鏈耗時約為{{time}}",
    "Estimated time of homogeneous cross-chain arrival is": "内部跨鏈耗時約為{{time}} 分钟",
    "Estimated time of homogeneous cross-chain arrival is2": "内部跨鏈耗時約為{{time}} 分钟。",
    "Estimated time of arrival in AELF is": "代幣跨入AELF用時約{{time}} 分钟。",
    "The cross-chain transaction fee will be covered by AELF TRC": "轉賬成功後，代幣將自動在收款地址中顯示且可以通過區塊鏈瀏覽器查詢；",
    "Tokens will arrive automatically after being sent. Please check them in your wallet TRC": "您只需要支付{{fromChain}}網絡的交易費，aelf網絡的費用由eBridge代為支付；",
    "Cross Chain time": "異構跨鏈耗時約為{{heterogeneous}}，同構跨鏈的耗時約為{{homogeneous}}。",
    "Tokens will arrive automatically after being sent. Please check them in your wallet": "您只需要支付{{fromChain}}網絡的交易費，aelf網絡的費用由eBridge代為支付；",
    "Tokens will arrive automatically after being sent": "請耐心等待，您的代幣將自動顯示在您的錢包中。",
    "The cross-chain transaction fee will be covered by AELF": "轉賬成功後，代幣將自動在收款地址中顯示且可以通過區塊鏈瀏覽器查詢；",
    "Estimated time of sending tokens is time. Please select Receipt ID and receive the token(s) transferred": "預計到賬時間為{{time}}分鐘；分钟",
    "Once the token is sent cross-chain": "代幣跨鏈後，接收方需要訪問eBridge、鏈接至“To”錢包、選擇“Receipt ID”以接收代幣。此步驟會在{{toChain}}網絡產生交易費，因此接收方需確保錢包有充足的餘額支付費用；",
    "Token not received?": "發送了代幣但沒有接收？",
    "Initiate cross-chain transfer to the recipient's address": "輸入收款地址並轉賬 （無需連接“To”錢包）",
    "Tips": "提示",
    "Connect the recipient wallet": "連接接收錢包。",
    "Select a Receipt ID2": "選擇Receipt ID。",
    "Click the button to receive the token(s) transferred": "點擊接收按鈕，接收已發送的代幣。",
    "Cross-chain transaction initiated": "異構跨鏈已發起",
    "Receive": "接收",
    "Receiving request submitted": "接收請求已發送",
    "Can't find your token": "找不到您的代幣？",
    "Import custom tokens": "添加新幣種",
    "Import a custom token": "添加跨鏈新幣種",
    "Please enter": "請輸入",
    "Confirm2": "驗證",
    "Import": "添加幣種",
    "Custom token imported": "新幣種添加成功",
    "Cross-chain transaction initiated2": "同構跨鏈已發起",
    "Balance": "餘額：",
    "Added": "已添加",
    "records in total": "總共{{total}}條操作記錄",
    "Select a token": "選擇幣種",
    "Insufficient balance": "餘額不足",
    "Synchronization request has been submitted": "同步代幣資訊請求已發送",
    "Transaction is being processed, please don't close this window": "交易進行中，請不要關閉頁面",
    "Create a token": "創建代幣",
    "To add a new token, you need to initiate 2 transactions here to create the token on": "添加新代幣的同時，您需要在本彈窗內發起兩筆交易，在 {{chain}} 同步代幣資訊 ",
    "Transaction": "交易",
    "This token does not exist on": "{{chain}} 上沒有該代幣資訊 ",
    "Create Tip": "交易大約耗時 {{time}}，費用約為 {{fee}}。",
    "Click the button below to proceed": "如仍要繼續，請點擊下方按鈕開始",
    "Initiate Synchronization": "發起同步請求",
    "Synchronize token info": "同步代幣資訊",
    "Copy Success": "複製成功",
    "Transaction Id": "交易 ID",
    "Verify info": "驗證資訊",
    "Transaction request submitted": "交易請求發送成功",
    "Transaction request failed": "交易請求發送失敗",
    "Custom token does not exist": "該幣種不存在",
    "Connect2": "連接",
    "to view transaction history": "查看操作記錄",
    "aelf Wallet": "aelf錢包",
    "wallet": "錢包",
    "Request submitted. Please synchronize the token info": "請求發送成功，請同步代幣信息",
    "The amount to be transferred should be smaller than": "交易請求發送失敗，本次轉帳金額需小於 {{amount}} {{symbol}}.",
    "record does not exist": "記錄不存在",
    "Approve": "授權",
    "Approve symbol": "授權 {{symbol}}",
    "Invalid to chain": "無效的目標鏈",
    "Please Switch Network": "请切换网络",
    "Invalid evm chain": "eBridge尚不支持您钱包所在的链！",
    "Estimated time of arrival is": "預計到賬時間為{{time}}分鐘；",
    "Invalid from chain": "無效的來源鏈",
    "Please confirm the recipient's address": "請確認跨鏈目標地址",
    "Confirm3": "確認",
    "Cancel": "返回",
    "Notification Title": "eBridge Alpha",
    "Notification Content Section 1": "This is an ALPHA version of eBridge. As such, delays may occur, and catastrophic bugs may lurk. Thanks, for trying it at this early stage.",
    "Notification Content Section 2": "For any issues, join our Telegram group for support: ",
    "Upgrade Title": "Service Upgrade Notice",
    "Upgrade Notice": {
      "section 1": "Dear eBridge User,",
      "section 2": "We are currently upgrading our system to serve you better. During this period, the eBridge service is temporarily unavailable. We kindly advise you to refrain from using the service at this moment to avoid any potential inconveniences or losses.",
      "section 3": "We appreciate your understanding and patience and look forward to providing you with an improved eBridge experience soon.",
      "section 4": ["Thank you for your support!", "The eBridge Team"],
      "section 5": "For any issues, join our Telegram group for support: "
    },
    "Please Notice": "請注意",
    "have reached the daily limit": "{{fromChain}}-->{{toChain}}方向的{{tokenSymbol}}每日跨鏈額度已達到上限。額度將在00:00 (UTC)刷新，請在刷新後重試。",
    "have a daily limit and your current transaction": "{{fromChain}}-->{{toChain}}方向的{{tokenSymbol}}每日跨鏈額度當前剩餘{{amount}} {{tokenSymbol}}。您的跨鏈數量超過剩餘額度，因此無法完成。額度將在00:00 (UTC)刷新，請在刷新後重試或減少本次跨鏈的數量。",
    "have a maximum capacity and your current transaction exceeds the available capacity": "{{fromChain}}-->{{toChain}}方向的{{tokenSymbol}}跨鏈容量當前可用{{amount}} {{tokenSymbol}}，您的跨鏈數量超過可用容量，因此無法完成。容量將在{{time}}分鐘后填充，請在填充後重試。",
    "Your current transaction exceeds the capacity and can't be processed": "{{fromChain}}-->{{toChain}}方向的{{tokenSymbol}}跨鏈最大容量為{{amount}} {{tokenSymbol}}，您的跨鏈數量超過最大容量，因此無法完成。請減少本次跨鏈的數量。",
    "eBridge limit rules": "關於eBridge限額/限速規則",
    "eBridge limit rules title": "eBridge限額/限速規則",
    "eBridge daily limit specification": "日限額說明",
    "eBridge daily limit specification desc": "出於安全考量，eBridge對每個跨鏈方向的各代幣設置了每日跨鏈額度。",
    "eBridge rate limits": "限速說明",
    "eBridge rate limits desc": {
      "section 1": "eBridge通過限速提升代幣跨鏈的安全性，限速包括容量和填充速率兩部分，其中填充速率決定了容量被消耗後的恢復速度。",
      "section 2": "eBridge在源鏈和目標鏈都實施了限速以確保最大的跨鏈安全性。對於每一種支持的代幣，限速可以有效地管理一定時間內可以跨鏈的代幣總量。",
      "section 3": "例如，Ethereum-->AELF方向的USDT跨鏈最大容量為100,000 USDT，填充速率為每秒167 USDT。在該方向跨鏈100,000 USDT 將消耗所有容量。之後，如果某個用戶想要跨鏈167 USDT，則他必須等待至少10秒直至容量完成填充。限速保證了這個方向的USDT跨鏈最大吞吐量為每10分鐘100,000 USDT。"
    },
    "Supported tokens": "代幣：",
    "OK": "好的",
    "eBridge limit rules Token": "代幣",
    "eBridge limit rules Allowance": "日限額",
    "About allowance": "{{allowance}} {{tokenSymbol}}",
    "Rate limit Token": "代幣",
    "Rate limit Attributes": "限速",
    "Rate limit capacity": "最大容量： {{capacity}} {{token}}",
    "Rate limit refill rate": "填充速率：每秒{{refillRate}} {{token}}",
    "Rate limit refill rate desc": "（每{{maximumTimeConsumed}}分鐘最多{{capacity}} {{token}}）",
    "input address error": "請輸入與“To”鏈匹配的錢包地址。",
    "Synchronising data on the chain 1": "{{chainType}}同步數據中...",
    "Synchronising data on the chain 2": "請等待5-10分鐘後再發起跨鏈。",
    "main chain": "主鏈",
    "side chain": "側鏈",
    "Request rejected. eBridge needs your permission to continue": "請求被拒絕。eBridge需要您的授權才能繼續。",
    "Your funds will be transferred to this address": "您的资金将被转移到该地址。"
  }
}
